[日本都世代撕裂？］「都怪後生仔」Twitter trends第1 怪佢哋唔在意武漢肺炎

話10-30歲就係染病都唔會惡化危篤

但因武漢肺炎特徵係好多冇病徵，唔覺意可能傳俾老人

老人家戴口罩邊會傳染

唉

後生仔唔係唔在意肺炎，而係因為班死廢老製造嘅社畜文化令佢哋有病都唔睇醫生

東亞國家啲廢老真係特別濕鳩

撕裂好耐，睇下日劇「寬鬆世代」
就係講俾廢老話廢既30代青年

竟然日本人level 低都上埋trends

證明社會問題黎
之前都有日劇講年齡歧視（歧視後生）